[求救]係車公廟拜完太歲,帶個兩粒糖番屋企食,但最後唔見左

話說最近真係行衰運,之前疑似撞到個味野 ,健康一直都好差,病左成個三個幾月都依家都唔好, 工作又唔太順利,想話去車公廟轉下運,起碼唔好再病落去 ,咁我生肖咁岩就犯太歲,咁就做個拜太歲啦,咁就要帶兩粒糖番去食既拜完太歲 ,我就放左係櫃度冇食住 ,咁今日想話食番個兩粒糖啦,發現唔見左 ,明明好地地放係櫃竟然唔見左 ,問老母係咪掉左,佢有話冇(但極度懷疑係佢見野冇問過我就掉左 ),我想問巴打我係咪成年都冇運行,同我有冇咩可以補救到可以做既?

飲童子尿

認真呀

咁大個人就唔好咁迷信啦

你大鑊喇

我拜完岀門口就即刻食左
原來要帶返屋企食嫁咩？

得2粒咁少?! 個呀姐比我袋嘢有成十粒八粒

求奇食兩粒糖頂住先

望下自己個兩粒丸仲係唔係度先啦

如果仲有機會嘅話，下年記得快D食

你個名 adore